{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025041",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "세종 필사랑 무인텔"
    },
    "text": "予約は10~22時の間にしていただく必要があり、予約時間に関係なく22時に退室する必要があります。 施設及びサービスでは、全客室が1:1ドライブの無人客室で、周辺には世宗新都市政府庁舎が位置しており、南清州IC方向に錦江沿いに10kmの距離です。 清州と大田までは約30分かかり、シンガポールまでは約20分かかります。 無人テルは団地内にあり、2つ目の建物の入り口にありますので、必死に無人テルの看板をご確認ください。 旧住所は忠清南道燕岐郡東面陰岩里113-4です。 客室の内部施設としてはネットフリックス視聴、成人放送2チャンネル無料視聴、カップラーメン2枚無料提供、無料Wi-Fi提供が可能で、客室マットレスを交換し、使い捨てシャワータオルも備えています。 客室の内部浴槽は101号から105号までご用意しており、未成年者は絶対入室できませんので、ご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約は何時から何時までできますか？",
            "answer": "予約は10~22時の間にしていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "予約時間に関係なく22時に退室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には世宗新都市政府庁舎が位置しており、南清州IC方向に錦江沿いに10kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "清州と大田までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "清州と大田までは約30分かかります。"
        },
        {
            "question": "シンガポールまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "シンガポールまでは約20分かかります。"
        },
        {
            "question": "無人テルはどこにありますか？",
            "answer": "無人テルは団地内にあり、2つ目の建物の入り口にありますので、必死に無人テルの看板をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "旧住所はどこですか？",
            "answer": "旧住所は忠清南道燕岐郡東面陰岩里113-4です。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設は何がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としてはネットフリックス視聴、成人放送2チャンネル無料視聴、カップラーメン2枚無料提供、無料Wi-Fi提供が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室マットレスの交換は可能ですか？",
            "answer": "はい、客室マットレスを交換することができます。"
        },
        {
            "question": "使い捨てシャワータオルはありますか？",
            "answer": "はい、使い捨てシャワータオルも備えています。"
        },
        {
            "question": "客室内の浴槽は何号室までありますか？",
            "answer": "客室の内部浴槽は101号から105号までご用意しております。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、未成年者は絶対入室できませんので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 282,
        "QA": 419
    }
}